覺唔覺戴左口罩都樣衰嘅人好可憐

明明戴完應該靚左

樓豬正是其中之一

唔好討論我

用夠兩個，口罩當埋眼罩

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦

帶埋帽，黑超，頸巾

對唔住囉我都唔想

唔戴口罩更加樣衰

唔好出街

你講緊你自己？

係咪俾我講中你

點都靚過晒唔戴果班

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

7頭 咪拎我同你比

躝